有冇巴絲打可以用嗅覺嚟分辨唔同季節

唔同季節嘅空氣都有好大分別
我聞下就feel到宜家咩季節
啲friend個個都話我痴線
有冇人同我一樣

唔聞都知啦
癡線

有嗅覺個時就係夏天秋天
無嗅覺個時就係冬天春天